社會變革要有嘅覺悟

社會變革要有嘅覺悟
第一步 對抗一個舊有以及既得利益者嘅群體,係要有武力同埋政治權威嘅正當性,將會係你需要融會貫通嘅一點
第二步 單憑政治正當性及道理係會對付唔到目標
第三步 當政治正當性及手你係會對付唔到目標嗰陣你就需要變化武力就係呢個時間派上用場
第四步 武力會解決唔到問題因為太多人只會不明 所以跟住你當第二個權威（泛民主派）要你們跪拜嘅時候 你需要公民覺醒 因此要解決呢個問題你就好清楚明白點解唔可以屈服
第五步 文化和知識先係你想延續落去嘅唯一方法
第六步 呢個世界有好多毫不作為 為助紂為虐嘅人 你要喺一個不公平嘅情況下去說服佢哋係冇可能 而且係毫無意義反而浪費自己時間 甚至生命
第七步 係一輸就萬劫不復嘅情況下 每一步都要心思細慮 唔好俾情感沖昏頭腦 要控制自己 仇一定要報 但唔急於一時
第八步 團隊入面每一個人都會有自己嘅諗法個個都會有自己想要嘅嘢 但最重要就係紀律 要跟隨真正清楚狀況的領袖
第九步 社會變革呢條路 一定係最少人行唔會太多人理解你點解要做呢件事 佢哋係唔會想去理解
第十步 社會變革之後覺醒自己唔好成為殺咗惡龍成為一個貪婪的惡龍勇者

你貼人地條片出嚟啦屌

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

konger

鬼登叫人睇片已經冇乜可能
尤其連登已經 娛樂化 碎片化
需要每一個人嘅獨立思考
喺資訊氾濫
仲要打緊資訊戰嘅地方

咁你都貼出處呀屌

之前已經有post貼過
迎合連登 速食文法姐 唔使咁緊張

再貼多條俾大家睇

Push

反抗第一步，建立反擊訊號

你留意下連登開始當紅媒出黎既新聞 都唔貼出處 反而多人留意 資訊戰一直存在

你覺得冇source係有人留意嘅原因?

留下懸念先係

同埋要睇下嗰啲留言係咪欠缺敘述
只有主觀情感抒發
開始欠缺論述 就一錘定音
亦要不同人嘅心理素質吸收呢個訊息嘅時候有咩化學反應